金希澈入坑《倚天屠龍記》女主角 狂對朋友安利：這是你嫂子！ 釣出本尊回應了

南韓團體Super Junior成員金希澈活躍於各大綜藝節目，日前帶著媽媽加入《我家的熊孩子》成為固定班底。他在節目中，透露了自己是陸劇《倚天屠龍記2019》的劇迷，2日在微博發的貼文得到了祝緒丹親自回覆「謝謝你喜歡」，引起網友熱烈討論，直呼「金希澈追星成功了」。

▲金希澈透露了對《倚天屠龍記2019》的喜愛。（圖／翻攝自金希澈IG、祝緒丹微博）

金希澈自6月起便沉迷《倚天屠龍記2019》，時常曬追劇照，分析劇情並透露了對主演祝緒丹的喜愛，後來甚至在《我家的熊孩子》節目中對著好友瘋狂「安利」，介紹「這是你嫂子」，讓金媽媽很無奈，直說：「真希望他趕快結婚。」引起現場來賓一陣爆笑。

▲金希澈時常在社群網站上發追劇照。（圖／翻攝自金希澈IG）

節目播出後，該片段也在微博掀起熱議，在這之前金希澈還發過自己的照片和祝緒丹劇照問粉絲「長得像嗎？」，沒想到2日竟引來祝緒丹本人親自在金希澈的貼文底下留言回應：「哈哈哈不像，謝謝你喜歡《倚天屠龍記》、喜歡周芷若，我替你告訴她。」讓粉絲們紛紛前來朝聖。

▲金希澈在微博發文問粉絲自己和祝緒丹「長得像嗎？」。（圖／翻攝自金希澈微博）

▲金希澈在微博的貼文引來祝緒丹親自回應。（圖／翻攝自金希澈微博）

拋棄我地MoMo

推美美的祝b❤

睇大陸野落地獄啦 就算希澈老師幾好人都咁話🙏

祝好似本身已經有條仔

(LIHKG please set up an English Platform for us)

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the
"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

And learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warrior!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

Soundcloud with Lyrics：

Click play and try!!!!!

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

支那雞

佢本身都唔係咩好人啦

正式宣佈扺制奶共皮膚金希澈

金希澈再斷腳thx

扮GAY食女

哇 睇唔起佢了

垃圾人睇垃圾劇

撐警雞祝豬丹啲觀眾都唔慌係咩好人

斷完腳都不知悔改

係
我囉

小哥哥牛b死了，666